夜喇快d返屋企喇各位

夜晚同警察鬥無意思
唔好再留係室外喇

會議已經取消，我地今日已經贏晒
仲周街行做乜呢

回家啦

pish
唔好再作無謂犧牲
已經太多人受傷 ...

深夜時份冇起碼10萬人在場都好唔安全，一入夜再打，局勢就會對示威者不利，強烈建議一夜就要勸同路人一齊撤，如果堅持要留低就建議要開設一個安全區，入面全部都係基督徒唱聖詩加幾個泛民議員，以佔大多數嘅和理非去為成場反送中運動渡過漫漫長夜。

我相信和理非係有佢嘅威力，起碼可以召集多好多人（所以唔好再話有人企喺橋上面唔去打，上面99%都係和理非，肯出嚟已經好好，好過唔出嚟喺屋企睇電視嘅多多聲）

人多有咩分別？
如果冇「人多勢眾」作backup，示威者就會好容易好似9號夜晚比警察前後包抄

所以希望大家唔好自己人互鬧，變相陷入三毛最想見到嘅分化局面

散啦

無機㗎喇

除左教會真係唔安全
May God bless you all.

Push